有咩喜好你到今時今日都唔明白當中的趣味係咩 ？

巴士迷

（望住巴士只會諗下返工落雨逼巴士 ）

上連登開鋪寸尻人

巴士地鐵愛好者

Figure

喺香港嘅被污染水域釣魚

轉珠
打LOL

Pokemon go

你好少打機？

ASMR

酒

好似你淘寶咁

ASMR梗係要18+先有趣味

玩figure 到底有乜撚野好玩？

漫畫

完全代入唔到，但係身邊好撚多fd睇到好撚激動

響喉撚
都唔知加黎做乜柒
得個嘈了

Gay

水煙

集郵

係排舞室練完都冇佢哋跳得咁齊
真係唔可以睇小毒撚嘅威力

細個睇覺得on9，而家反而幾欣賞佢地唔怕眾人的眼光

基佬屌屎忽

試下就明